飲食求職分享谷

「助人以魚不如授人以漁」
呢排真係好多人需要錢，但由於種種原因所以做唔到長工，一次巧合下開左呢個TG谷，如果你有需要自力更生，不妨入黎睇下有咩工岩你。
本人不是鬼，請隨便起底。
餐飲工作唔需要特別學歷技能，勤力即可，而且多炒散PARTTIME，總有一份夾到你時間。
重要一點，請不要在谷內出文，中女我會每日比心機搵多Ｄ工post出黎比大家!有特別要求例如想做咩職位去邊區請secert chat搵我
求職時要小心欺詐陷阱，不要提供太多個人資料，而家時勢唔好，個人背景政治取向，呢排出去邊到行呢啲話題可免即免
中女會集中搵炒散PT既工，而家希望集中搵時薪$65或以上既工，但由於近排真的多左人搵工，所以個價有Ｄ回落，$50-$60一粒比較多。
如果有餐廳想請人，亦歡樂你入谷搵我出post，請留意餐廳老細需要經過驗證
多謝大家支持，天祐我城。

自推10野

9

8